港女KOL Vs 黨鐵360，連登仔反邊個

港女加油，踩黨鐵360張凳無錯
著鞋踩凳影相就係唔應該

咁樣衰既

咁撚7學人出嚟做kol?
2個都反